今日首要任務！安撫身邊中立派

琴晚係柒左
唔洗理藍絲 因為佢地從來都覺得我地係咁既人
而今日要做既就係安撫身邊既中立派
Spin去有公安係機場拎住棍出現
同埋前幾日比班狗用25仔陰左一鑊
依家示威者好易不安同情緒躁動
加上環球狗從來無出示記者證！

818百萬人大遊行
黑警還眼
五大訴求，缺一不可

推